究竟有無方法可以block晒啲cold call？

你老味每日5-6個，又借貸又中山雅居樂。
用小熊來電嗰啲又試過搞到block錯咗啲重要電話

真係好撚煩，客氣同佢講話叫佢將我由佢cold call list拎走，佢又話第一次打黎喎。

做cold call嘅：我知搵食好重要，但係可唔可以做啲有少少尊嚴嘅工？

不嬲唔聽冇save contact嘅電話
有事嘅我自己會打返去